屌呀 古天樂唔係拍戲既咩？？？

佢有唱過咩廣東歌呀

大撚把